九省通衢 既武漢市封城 逼全武漢市民全中國走！！！ 黎啦黎啦黎啦！！！今次堅啦！！！

支爆啦哈哈哈哈哈哈

靜

全中國走...

麵仔

靜啦屌你
你應該開post話相信黨同國家丫嘛

靜啦屌你老母

大戶又開善堂
熊仔又贏

死都俾你燈到翻生

睇嚟聽日就宣布疫情受控

靜la麵仔

股災 啪啪啪

靜啦

黎啦黎啦

支爆近了

全境封鎖

屌 又黎

希望老解守得住

壞消息盡出
堅⋯⋯⋯彈

屌你老母面

可唔可以祝福下係武漢既人？

屌

樹倒猢猻散

靜....